買公屋既人究竟係咪傻？

買左要維修又要夾錢又要比管理費
遲下做大維修又要夾錢

利申：住緊租既公屋 千幾蚊一個月全包

買嘅公屋唔係可以無視入息上限 永續公屋嘅咩？

係

唔買先傻

十幾廿萬幾百呎, 唔買就on鳩囉

買完就係你既資產 資產增值點解會傻

公屋二手市場交投點？

人地問你住邊，又係當公屋

鄰居又係當你租

除非又特別記號在門上

買樓主要目的都係用來show off

唔通 沖涼和放雜物咩

仲要俾你買個啲都好舊

無撚錯 又唔驚入息多俾房署踢走
同埋好多公家野都係房署搞

有冇諗過自己有日會發達冇得再住
到時再補多間私樓你贏哂

一出賣公屋個陣仲要有7折定8折優惠求你買咁 勁撚平

買唔到鄰居質素 住到人都癲睇精神科D錢都係返度

其實買公屋果d我相信本身都有返咁上下錢去分散風險
正路我一筆錢果班一定買私樓

以前去同學公屋屋企玩都知啦, d細路行過就攪下你個鐵閘
你身上有d貴少少既野, d廢中廢老已經想留意你住邊

簡單講
有得租盡租 雙倍都租
過入息就full pay買

又係呢個濕鳩point
講到住私樓會打開道門同左右隔離say hi咁

就算唔住, 買左間四方則公屋做倉都抵

而家都升到仆街 不過都仲係私樓既十分之一價
如果係地鐵站大商場隔離果d 恨都恨唔到
又要俾人話打飛機

買左公屋幾十萬以後就可斷你社會福利

公屋都仲有得投訴同調樓
私樓都有閪人既話唯有你賣樓

睇你個款就知你未住過公屋, 恭喜你

其實有得買既公屋 通常隔離左右全部都買哂 又冇蝗冇蝻

唔係吹奏公屋 但公屋分配好似會將啲問題家庭/南亞個啲集中埋

但你辛辛苦苦買左層私樓 諗住有安樂居
如果附近有閪鄰居真係好撚慘

審查果陣就大撚獲

太年輕啦少年

我讀書果陣就同屋企人住公屋, 後來十幾廿萬買左個四百幾呎既單位, 到我做野就搬左出去住

有得買既公屋都有番咁上下歷史, 住既都係正常香港人, 唔似依家果D新村唔係支那人就白卡, 細個真係可以打開道門同鐵閘, 好心啦私樓幾球野食左個冇三百呎實則既鑽石形單位就搵鄰居質素打J

買左一定要係公屋到住咩
加少少錢就買到私樓

之前新聞先講有人當貨倉

認同 細個 會去隔離鄰居度打機同一齊落街玩

宜家改左單軌制，是旦超一樣都可以踢你走

其實十幾二十年啲公屋村好多都係本土香港人，
反而新式屋村

所以依家買咗細個住嗰間再供緊層單位，
反正多個地方又冇壞嘅。
不過供緊嗰楝對面單位條撚樣痴線嘅，
凌晨返屋企都投訴話嘈親佢

歧視人地住邊真係好無謂，
就算條友瞓街都冇所謂，
邊個話一定要安安份份買樓先叫美滿人生？

比狗買

其實你係講緊一直住緊再用返家十幾廿萬買果班定用補左地價幾百萬買果班呀？爭好遠wo

6球野高追買私樓既先傻

今時今日香港有樓就係大向左走向右走曬就係大向左走向右走曬
你去銀行借$$$...
係咪 俾張 成績表個銀行經理睇?
又或者 俾埋張小學 成績表個銀行經理睇 lor....話埋個銀行經理知話我操行有B ....
你估銀行經理 會SHOW 個已有私樓既人
定係 公屋大學生
起香港 得私樓(非租) 得永生 /得私樓(非租) 得天下
起香港屋企有樓同你屋企冇樓都差天共地la
有樓幫你上車都易D
不過呢D財技 同D小朋友講真係
去到今時今日香港
我話Seven知乜Seven大學
香港地今時今日社會地位係睇你住邊....
板間房 租樓 公屋 自置物業....
已經分好左....你人Level...你人起香港既社會位置
不管你信不信 反正我是信了
香港地今時今日
最有前途既
一定係班有樓/屋企有樓既

可以賣 4年前9x萬 依家4xx

端午有人包糉, 中秋有人整月餅, 平日久唔久邊個師奶抱孫就薑醋紅雞蛋

成班村童又可以通山跑, 玩得晏隔離屋人地老母都會煮飯過你食

係冇經歷過呢D既傻仔先會搵鄰居質素黎講

係慘D既

次次訪問鉛水
大陸人都不費吹灰之力就有得住

有廢青朋友抽到安泰 個日上去坐下 樓下勁多人講普通話
但而家買聽講都成百幾萬(5百幾尺度) 因為房署每隔兩年加一次價

當年租置十幾廿萬買返黎,依家幾百萬賣返出去,你話佢傻?

咁係你好彩早上公屋, 我住緊果度00年入伙, 前後左右360度都係大陸喱, 我同我老母都係純香港人仲渣住本過期bno, 點解會上左呢D支那公屋?窮囉, 單親囉, 你估全香港人都好似你咁有個完整家庭咩, 住我樓上果3條大陸喱日踏夜踏個地板, 報左10幾廿次警, 成條村D食蕉都知我地好鐘意報警, 你話同房署投拆調屋咪得囉? sorry囉, 房署D能條話跟進之後冇能晒下文, 我而傢間屋D牆裂晒, 知唔知點解?因為我隨身帶住個鎚仔, 佢一踏我就踏爛幅牆

新村邊有得買呀

租者置其屋計劃05年之後就冇再推新啦, 被選中既屋村有得買既都買左7,8成, 唔買就笨啦

係無再推出呀
但未買仲住緊個班而家仲可以買架 但比當年貴好多
但對比而家私樓 樓價當然仲係平啦

真心, 買到快手買, 公屋仲可以借九成, 百幾萬都係要十幾個首期住成世

買來當貨倉其實幾好

好似係10成 因為戶署 唔洗首期

第一啦, 唔知你果度係咪租置, 有得租置既都係80-90年代入伙既屋村, 咁同你果度00後入伙既鄰居質素根本兩回事 , 想買都唔一定有得買啦

第二, 早上公屋好唔好彩我就唔知, 我淨係知我屋企人上公屋之前係住山邊鐵皮屋, 唔知邊年大火燒到渣都冇, 政府就安置左我屋企人上公屋, 火燭果陣我仲細都冇咩印象, 不過佢地話我知真係身上得番十幾蚊, 窮呢我諗都可以一戰既, 不過你話完唔完整家庭我就深同情囉

買黎有個地方住
再買一間叫租客幫你供
一開二好方便

二十年後賣1600萬你再買囉

私樓一修成廿萬 屌你

u believe chi na

5年, 10年都可能係, 20年真係咪玩啦

20年

坦克碌pig就有你份

舉個例姐
錢搵錢又唔係一定要住公屋
好多人想買都無得買

先唔好講投資角度, 自用住/放野也好, 幾十萬買到幾百呎點解唔買?

樓主仲要話人傻

老蒙懂個陣公屋10萬就買到. (未補地價唔賣/租得)

裝修有基金, 雖然俾民賤聯貪左9成, 但都係未使夾, 同埋房委會一定係出最大份.

跟本送....

黃大仙下邨公屋300呎
20年前買入20萬 綠表價350萬
大把人搶
樓主

買得公屋嘅人基本最少額外揸住一層私樓收租，有啲重幾個的士牌，根本屈機。

十幾廿萬買落就醒 而家賣到三百幾四百萬都買果D就一定係ON9

一陣要重建, 政府賠就唔少得

又唔駛驚好似玄牛地產咁放火

兩條隊唔同
十幾廿萬果批係原租戶, 今日仲可以買, 都係幾十萬至一百萬(大單位)
三四球接貨既係響自由市場入手, 果班就真係

老豆廿皮買四百尺，而家日日叫多謝董伯伯

真
呀婆十幾廿年前買左
日日都話董伯伯係最撚好

05年個陣賣20萬左右, 係大埔

20萬， 300 萬賣俾白居易， 唔買？？

你做左傻仔？

呢個真全部老街坊

可以賣既公屋 發展係好完善 鉛水又唔關你 好多都97年前落成 無蝗 交通又好 5分鍾到MTR
我住緊果度21萬ONLY 340呎 老西都買

有埋業主立案法團

我係驚維修要夾好多 但房處有筆錢打左底先 住戶唔洗硬食

同埋舊公屋（講緊起碼落成20年）有好多大單位 600尺-差唔多800尺都有 但綠表價都唔洗400萬 400萬你買到咩私樓？幾多尺？
呢啲大單位好搶手
同埋有得買嘅舊公屋正常人比例高好多 多數無得買嘅公屋先多新移民 因為政府分派

買黎自住就on9，老豆老母買就

唔係住公屋真係唔會明 好難頂

樓主on9
公屋抵咁多

公屋租戶們 射到成地精

幾十萬買張契 而家綠表價放翻出去值三百幾萬
維修- 你買嗰陣房署幫你整一次先賣比你
之後條邨要整野要用錢 房署又會夾最大份
買公屋銀行搞按揭政府做擔保借足100%攤長慢慢還每個月二三千蚊當交租又唔使驚比人收樓真係爽歪歪

唔買真係on9

華貴 幾好住

買補左地價果D先係真正既戇鳩

見到上面班傻鳩話買公屋on9因為隔離鄰舍全部比千幾蚊租 就知佢先係on9

一樣買咗

有能力就買左佢 當年18萬 依家都升左3百幾 4百

鄰居質素睇你好唔好彩 關咩公屋事

買果陣30萬600尺，宜家400萬up

樓上咁多位有冇睇今日東張西望
漏水十幾年都冇人搞

成萬蚊呎咁買就話傻啫
廿幾萬買500幾呎
唔買就傻

租置真係買嚟做倉都抵
呢啲村通常6,7成單位都係買咗
隔離有無痴線佬一早知啦
環境係差少少，但個價錢低到咁

地皮都冇塊，住幾百尺私家狗屋都敢笑人
平均居住面積500尺都冇，根本係畀狗住

我果度都係租者置其屋計劃，成層得我地同另一戶仲未買

利申：已經入紙買

當年老豆同阿嫲廿幾年前用二十萬買咗間公屋
鄰居多數都係買咗 由細過睇住我大

公屋有名的人有咩事...
你隨時訓街

鳳德 華貴 利東 樂福 長安 黃大仙下邨唔買正on9
利申：識人住黃大仙下邨 間屋等於私樓700幾 同個廚房好撚大

其他人點諗關你鬼事咩

佢話 鄰居又係當你租 呢個句都FAIL左 好多都買哂自己單位 又點分你係唔係租咁ON9既諗法

巴打邊間銀行做按揭 麻唔麻煩
正常層樓個名就戶主 咁其他成員係咪可以再無得抽公屋？

以前租者置其屋既話OK啦，叫有得住同平
但係業權個到真係智障，一啲租一啲業主，大廈維修係政府出定業主出？最後就會拖好耐都未搞到
買就買私樓，無錢就租公屋，而家入場去買公屋叫ON9

租置唔買就on9
十幾至幾十萬就買到個單位
想換樓嘅話賣出去起碼百幾萬

屋企買左 都係十幾萬 2房 但格離都仲係好多痴線佬
不過係大地方 但買左都要執執佢

比一班本身連居屋都買唔起既人有個袋錢機會
不知幾正

三十萬買四百呎，無視入息資產上限

住緊租嘅公屋都仲咁開心 咩心態

係咪調轉咗？公屋有價有市
起碼唔會壞 Lift 但係無人夾錢整

早年有機會十幾廿萬買屋
唔買就真係傻

唔on9唔會諗呢個問題咁耐

漏水就自己搞啦

大埔太和早幾年Link大翻新個商場同街市
剩係東鐵上蓋物業呢樣野都已經正到pk

反而想知比幾球買人地二手公屋既人係咩諗法
同政府買，廿幾萬多個單位點解唔買

點自己搞

呢樣好多冇認真諗

起馬有個竇先
出面個世界慢慢撈都唔遲啊

仲邊有幾十萬公屋啊

賣時要補地價?

住緊買咗果間

再岀面有樓放租

太和久唔久會有啲天價成交 cls

我屋企買果陣廿萬找番四百蚊
唔夠四百呎

老實講當年推買公屋既時候，買左既果班人真係醒

有幾百呎嘅地方住 唔理公屋定私樓都唔係傻
冇地方住 要諗瞓邊 第日諗諗下就真係會傻

Lm 問

會俾兒登仔笑住公屋應該係唯一唔買嘅理由

90年代入伙果堆公屋其實主要純香港人住，絕少新移民，鄰居質素唔差

一買一賣好過中六合彩

但係搵到錢嗰班搬走，再入返新蝗/痴線佬入黎

唔買就真係傻閪了

租置抽到綠表買黎自住都抵 唔洗補地價
行轉地產2-300萬一定剩番綠表

之前睇樓 未補地價公屋靚位係快到半日就賣出

講到尾,係班買唔到樓既人眼紅
公屋講緊十幾萬
實用面積重要好足
舊時英國整落既, 重實淨過私過
係,個名無咁好, 乜村物村
不過係香港地 無野好得過有瓦遮頭

其實買左個d先係真on9，阿伯阿婆例外
依家買得既都最少廿年樓，而印象中公屋好似規定50年樓就要重建，到時睇下政府有無睇中你個區
如果睇中左，租個d就會有單位安置，買左個d就自求多福，應該只會賠少少錢比你就算

老豆前年買左
就似你咁上下情況
鄰居正常

你估比人左CHECK右CHECK好玩咩

買返黎幾十萬
而家起碼都升值到3 400萬
補埋地價帳面都起碼賺2粒

好好彩 鄰居好好人

所有賣左嘅屋邨都係當私人屋苑管理
要重建起碼要八成業權強拍
無啦啦重咩建

發左達仲住乜公屋

不過敢, 好多時房委會都仲係最大業樣, 同民賤聯都玩晒個堆業主立案法團.

好多時唔使發達, 仔女大個D, even 做份保安, 做小小錢, 而家都可以做富戶. 個d先勁煩+慘.

安泰係撚賣樓邨 老作都作好d

4人家庭要十幾萬喎
係驚資產爆姐
4人家庭好似200幾萬就爆

似係你有精神病多d

咁大鑊, 真唔真?

2球買乜私樓, 沙田一地城400呎都500萬

供咪得,冇人叫你fullpay

到時可能好似大陸咁比番一千幾百個你
一夜置富 邊個知

租既未業主(房署)負責囉

我住公屋
勸你唔好買

同上邊差唔多，果時間屋十將年前買十幾萬。
左右業主都係香港人 ，有D早排賣左出去找筆錢移民。接貨既唔係話咩有錢人 不過都係D踏踏實實既香港人。起馬唔會見到咁多腥港人先。

btw 果時十幾萬買，依家綠表上個月我條村成交價賣二百幾萬，賬面賺左十幾倍。如果居屋繼續供不應求，應該唔太影響個價。

公屋係無可能收樓，除非真係太舊到好似牛下個d 因為收完個土地用途都係要起公屋，收黎把鬼

十幾萬其實好易爆.

2老+仔女大學畢業痴屋企, 基本上都貼邊. 仲未計儲錢.

你咁放心咪隨便買囉，出面d商團做野，一個月爛仔招都焗到你走
到時公屋呢d正苦做野，龍門任佢擺，改下例，連錢都唔洗賠比你

當初申請到公屋2老都唔方係咩高收入人士啦
除非2個仔女都神科,如果唔係都幾難過14萬

大叫/上香/狗吠，劣等人屋邨

咁耐都無人提

唔明，公屋重建點計？

當年申請個時可以好低收入。

但而家做保安都過萬，如果勤力小小肯返通宵更，其實人工唔低。

其實真係唔使神科，同埋有Ｄ工有年資。而家最大問題痴住搬唔到出去。仲未計４個人儲錢

保安畀你2萬5喇
2老都做保安都係5萬
要仔女fg搵9萬喎
除非做醫生律師架姐

唔係 南亞普遍排特快 一家幾口

十幾廿年都有唔小特快樓畀蝻蝗搶架喎

同買樓定租樓既爭拗一樣咋嘛，公唔公屋唔關事

搭單問
買左既公屋轉唔轉得名 之前聽講過唔得？
補左地價

租者置其屋係200x年計劃黎，比你買1990年左右入伙既樓，即係約十年樓齡左右，而當時只係要十幾萬就有交易 所以所謂好舊係錯覺 到左今日計樓齡都未夠三十年

呢個係無得住者，淨係做資產審查都煩。

同埋仔女會大。 唔係一世FG.

租置個陣買

補左地價乜都得.

未夠，差一兩年先就夠三十年姐

仔女搵過9萬都唔搬出去自立門戶 ?

補充一下，1990年左右仲係英國佬起，鋼水一d都唔差 香港四十年樓齡比比皆是，太古城都未拆

大把. 因為跟本追唔到樓價.

2且2個9萬, 其實係每人4萬5. 同埋住公屋都係死窮撚, 個心態係死儲爛儲都唔夠, 同埋搬出去, 連登係咁吹租樓=幫人供樓, 呢個價值觀好根深蒂箇.

不過我啊婆買完之後好多嘢都過資產審查
但係又無發達，本身就可以住一世公屋
不過好就好在供完，將來啲仔女住就唔使交租

如果儲錢既話未升到4萬5我諗已經爆左資產
除非月月清
正常應該冇人爆收入
因為一定會爆資產先,200幾萬就爆
月入要14萬先爆,當你家庭月入10萬,儲5萬,3年幾己經爆

根本唔買就on9
轉個手就賺返
唔轉手仲可以住等升值

左鄰右舍都係痴線佬，大陸婆。 真係你住埋我果份

資產可以轉移, 收入無.

華明邨正常，樓下已經係巴士總站，行遠少少就有港鐵，升到咁唔出奇

唔刪除戶籍，話佢暫時搬左出去住，無係到住好似都得？

資產轉移有風險
好似上次個阿伯先奶左野
唔想還錢轉晒d錢畀2個仔申請破產
之後2個仔食左佢d錢

應該唔得
有戶籍就要計
再唔係叫老豆老母都唔好做野/做出現金散工
除非仔女各搵7萬先爆

俾人抄家=仆街. 你唔使報稅咩.

住緊500-600呎公屋
三房有埋套廁
起碼大過大部份市面上啲蚊型私樓

你咪用幾百萬買鄰居質素囉
住係個400呎都無既單位

黃大仙d 濕鳩窮撚地方都話幾百萬😂😂😂😂

你平時係咪LUNCH時間去開大家樂食35蚊炒飯會坐窗口位笑鳩對面用幾百蚊開酒食蠔班友

死窮鬼樓主買唔起牙
咁你學咩人笑人牙
人地起碼有錢過你先啦

買完放租俾人
揾到錢嫁

你話呢？

買得公屋都唔方有錢，都係用黎自住，點放租比人

起初就無錢，慢慢就有啦

人地認真CHECK踢好多人走啦, 佢而家個政策係等你班租既老左死左冇得比下一代而比新香港人住啊
所以你想KEEP住只有買

依家月供900蚊

第一期買都係10年前，d仔女同樓齡相約既都係十幾歲，而且都係十幾萬，到左今日可能已經事業有成啦

咁又唔會
我只會笑尻個班住係400呎私樓恥笑住公屋個班人
以為住私樓就好撚型

其實公屋好多有錢人
特別係住得耐個班

以前買十幾廿萬當買個倉都抵
賣出去轉個手都賺
當然唔係叫你買補左地價果d

買公屋養狗屈機
唔踢得佢走

特首林鄭月娥早前公佈「娥六招」，提出調整資助出售房屋訂價機制，不過資助房屋升勢未停止，公屋售價首度見「6球」。

根據土地註冊處資料，將軍澳景林邨景棉樓高層8室，實用面積485方呎，連補地價以600萬元於7月20日登記售出，折實實用呎價12,371元。

幾癲下

唔係住公屋，不過有綠表資格，諗緊買唔買2百萬頭嘅二手公屋 求指點

抽居屋/綠置居

買得既公屋都好舊好殘

如果有錢既可以畀多d考慮下居屋
如果冇錢既都冇得揀要買

有綠表梗係抽新居屋/綠置居啦 抽中機會大過白表好多

賣左間公屋有錢
有錢點解要訓街

買翻間屋黎住咪得
公屋轉私樓
儲cash = 貶值
好多人儲cash想上樓追唔切
買公屋黎放就冇依個問題

租置價買係一定賺

登記日7月20日
臨約應該係一個月之前簽
around 6月10日至20日
當時未有「娥六招」

如果係咁，好多人都買到樓嗎
唔記得之前係邊到睇過話買既公屋入面補左地價只佔x%，單位數

係
你即買即賣都有賺

租置有限定屋村.

操作上係住公屋，買私樓放租，識人係咁做

可以答你，今日買，係on狗的

點解?

除非你想養狗，大裝修，否則買同唔買分別唔大

你係買
左右係租
你都夠死

1x萬-3x萬咋喎

你買左可以改間隔打通d牆，買都有買既好

多數有得買既地方都好多人買左
一層入面應該得幾戶甚至冇人未買
如果咁唔好彩左右都未買又係痴線佬就真係當你唔好彩

最重要係你唔買就要大房搬細房
仔女結婚除晒名，兩老住4百幾呎爽YY

一睇就知你都係啲痴撚線鄰居啦

租果d個心態就當公共地方唔關自己事
扔垃圾扔家俬
部lift就得閒又踢佢2腳
反正壞咗房屋署整
但你買咗壞就你要夾一份
管理費要比
環境又照係咁污穢

買之前其實你都知左右係咩人
正正常常既其實買得過

完全睇唔透有錢點解要買補左地價既公屋

舊果D屋村根本個個都係土生土長香港人
以前住沙田 夜晚訓覺真係無鎖鐵閘

仲要正苦出錢翻新 個地下大堂靚過D濕鳩私人樓多多聲

租置計劃既一定要買，十幾萬一個單位，唔係首期係全數wo,你而家十幾萬連車位首期都買唔到啦 仲要英國佬d樓根本質素有保證，唔同而家中國建築起埋d垃圾

如果係補地價買就要諗下啦，上手點解要賣？

樓上漏水落水黎
佢買左, 要比十幾萬維修
仲比左兩次...

但係人地轉個手賣出去有300百

聽過有人個天花成日跌灰，原來係上層單位漏水搞到咁，但因為上層既人買左，房署理唔到
上層d人緊係唔會出錢整啦，所以件事就不了了事

個班通常又養狗又養工人，仲成日裝修

唔買唔驚人工/資產過上限比人踢走咩???

有幾多公屋會重建再俾你買

係
通常2000年個幾年入伙公屋個班
又唔係新移民

過左10幾年
班仔女都大晒出黎返緊工
仲要10幾年都交個2000幾蚊租
過左入息都係交多少少
佢地慳慳埋埋比個班夾心中產仲有錢

1997-2000年初落成個堆公屋
好多呢啲人
當然近幾年開始比蝗同蝻溝淡緊

我上層都唔肯比架，房屋出信迫佢比

最近良景個法團玩圍標
房署同領匯揸住四成業權一嘢Ban鳩咗

你當年抽到公屋，已經系人生大贏家。買埋間公屋，更加贏到開巷! 你抽到居屋你都係贏家。呢排公屋／居屋樓價創新高，層樓自己住緊都覺得happy。維修呢家野，你住私人樓都可能要夾錢架。

係咪因爲受害個單位(你) 係租？
我朋友個單因爲兩邊單位都買左，所以房署話理唔到

咁買晒緊係唔關房署事...

所以咪話件事最後不了了之
買得既公屋樓齡大，有好多漏水問題，買之前真係比錢搵人check一次先

本身你自己住緊佢漏左咪叫佢執左先補錢買
如果綠表買就唔好買公屋啦

周圍物價仲要相對低
（雖然都唔少例外，睇邊區）
泊車都平一大截啦

公屋唔可以養狗係因為會扣分，買左就唔驚

公契有寫唔准養
你唔驚釘契都可以照養既

釘契又點 你都唔會賣嫁啦

你google下先出黎講野 租置計劃入面大部分樓都係1990前後入伙 hater

就算揾到錢買私樓你都唔會放間公屋嫁啦 有個私竇好過賣雞碎咁多

1980-1990
不過再樓上都on撚9 私樓班人仲痴撚線

其實政府係點樣定義一棟公屋比唔比買？
有d就可以買
有d就唔可以買
點解政府唔批准全部都可以買
有能力既就買啦
話沖擊樓市都係咁話
樓市遲下都會升返啦

儲多少少買居屋好過啦 除非你買黎比老人家養老

有得買梗係買

呢單野係當年老董攪出黎 唔好彩金融風暴先整成咁 之後就冇人敢再攪新既8萬5出黎

西鐵有個朗屏站,直達公屋,聽人講當時10萬都唔駛就買到

但係沙田居屋350-500呎, 都要500~600萬 ....貴多1百萬...

顯徑過d田心果邊好似有d 4-500萬綠表 4xx呎

買完過兩年已經賣左啦，點會自住

唔係村屋好似叫雲疊?

就算係舊公屋
d新住戶好多都係支那人
遲早成棟變晒做支那人天下，洗走你d香港人
最近幾年搭間中都聽到普通話

好多1987-1994入伙

1994 ？
最新個座係1991喎 華貴 富亨喎
93年已經得返和諧式公屋 Y型已經無再起

翠屏村有座全鋁窗係買得 好似93年開始用鋁窗
查過有幾座丫型同相連92年入伙 例如東頭個別一兩座92年尾 葵興 德田同鳳德 可能係起樓延誤起好時已經有和諧
可以上房署睇

夠用幾百萬買百幾呎狗屋黎自住既人on9?

如果咁想買不如去見識幾日睇下頂唔頂得順先 如果多大陸人 南亞人 有馬會 就唔好喇 但可以比人買既一般都少前2者 馬會就係我自己認為會攪到環境差既原因之一

算係咁啦有得住

馬會??點解?

耐唔耐成班男人係下面樓下聚賭, 驚有咩意外

成地煙頭 廢老 周街痾尿

翠屏最舊果座都係36年，上面條友講乜野四，五十年

咪撚戇鳩係講緊可買公屋最新都差唔多廿幾三十年樓齡
大部份都四五十年

邊座公屋可以買有五十年樓齡

講個我真人故事

我屋企一家同姨媽一家都係住公屋但唔同邨
我果度唔買得, 而佢地果度就買得, 亦都一早買左 (幾年前買, 大概60萬)

我屋企搵得唔算少, 一路都交緊雙倍租, 但樓價真係太貴, 所以一直都買唔到樓

姨媽一家搵得唔多, 但當年拎埋棺材本出黎買公屋, 而家間公屋市價已經升到四百幾萬

呢排出黎食飯先聽佢話想放左間屋, 將d錢比兩個仔結婚做首期, 一間公屋變兩間私樓, 然後姨媽兩公婆又再排過公屋住

而我仲on99咁一路打工一路儲錢買樓, 人地就靠間屋一變二甚至變三, 公屋都有起跑線之分, 公平咩

如果香港無法律 公屋可以靠搶就一定搶

唔可以搶用錢買 就唔係傻

電器都要維修啦 何況資產

間屋400尺 房處開五十幾萬 但係轉名有六折就三十幾萬

呎

On79 大部份係80年代既
點4-50年丫
一係你係數神一係你係on9

户主又點又再申請丫？

點可以再申請公屋

嘩計岩數好勁 過多兩年都四十年啦好心
識計數咁勁咪又係公屋仔

好撚叻丫 唔夠人講就人身攻擊

我有個朋友都唸住咁
但我唔明佢長者係曾經係戶主，仲點可以再申請

聽過話一個人一生人只可享受依d公屋福利一次 叫你親戚唔好咁大想頭wo

我知呀
心裹會笑鳩佢傻仔
如果佢真係申請到，我會魚旦論，搞到佢屋都無埋

當年買廿萬就夠
做貸款每個月供千幾蚊就得
本身交租都係交緊千幾蚊 根本冇咩分別 係多左三百蚊左右管理費
但而家供完就多層樓 租既話而家仲要交緊租
未試話要夾咩維修費之類額外錢

住鉞屋好多人都好有錢 識唔少朋友住公屋出面樓都有幾層 係多個單位放下野咁

呢個真

鄰居無質素，搞到d公用地方又污糟又臭
仲有一大堆廢老坐係樓下妹下妹下摔腳趾

20年前買左蘇屋邨，依加拆左重建，政府比番間元洲邨我地。

40萬果時買左
起碼有得住先

95按 俾我會衝
俾夠40萬 95按 首期2萬
月供貳千有找
香港地求其一份FT 都供得起啦

買咗 重建一換一咪又係歸你既

唔使 啦
俾我都會買 $2000一個月 有咩唔好
10年前$46一包煙 今日$65 10~15年後唔使$100一包煙都偷笑
供既一樣係咁多

想買貝沙灣

私樓先劣 單位細管理費貴間隔唔實用

舊蘇屋村係租者置其屋計劃？可以買？
[url]
[/url]

租者置其屋計劃係未有一棟屋村清拆過
就算幾舊都係政府都唔會幫你翻身最多維修下 都係垃圾公屋

令外如果你私人物業 政府有日要收你收地 最多都係賠錢

你舊蘇屋村清拆政府只不過係安置你去第二度

買同租都分唔清 仲想住具沙灣 公屋仔

岩啊 社會地位

公屋可以買賣真係好撚ON9

係你眼中咪果班死都要上車既公屋買既上車盤囉 不過人地有志氣上樓因為除左買仲係投資

你咪繼續同班廢老強姦犯一齊住囉 唔好諗結婚唔好諗將來THAT'S FINE

不過青山岩你地多D 話晒都同公堅差唔多仲有私家看護一日三餐有納稅人包養

FF 少陣啦低等公屋仔

私樓大把強姦犯啊Ching 有錢上樓邊有好人

係呀 你問下D女寧願比公屋狗定私樓撚強姦吖
帶條女返屋企 公屋LOBBY ？ 唔撚入呀 拿拿淋走人啦

見怪不怪 呢個POST 仲搞笑 買左既公屋都係公屋 問題係仲要舊書公屋
好話自己住公樓 根本一出世係低劣冇得改 怪就怪佢地老豆老母幾廿年都儲唔到錢
公屋仔劣等基因

唔買仲on9

黃大仙當年30萬
今年250萬
你明唔明

蘇屋邨係賣樓邨？
吹水吹好d啦

係呀，我吹水

笑左 係咪又畀老豆老母呃自己層樓係買之後政府拆樓丫

係呀，叻仔

講得啱公屋真係好多痴線佬, 睇你講嘢就知道.

買左公屋點會賣，補地價賣公屋根本on9,又唔係賺得多

房署指濫用 沈嘉偉發迹屋遭收回
條邨冇得買，有錢佬老閪都霸住

幽默感呢家野呢...
公屋仔真係唔識個醜字點寫